612基金乾塘剩2400萬，大家應捐款支持義士，而泛民律師大狀應開始pro bono

見隔離post講,

暴動案手足一堂30萬又有，一堂10萬又有，中間開會又要收錢

平常日子，律師大狀收錢真係天經地義

但現在係大是大非，香港危在旦夕

泛民律師大狀係咪應開始做 pro bono？

pro bono 本身就係英國普通法下, 長期流傳落嚟既傳統

即係為公義

2020年啦, 香港就快被共匪消滅

泛民律師大狀係咪可以一單半單收少D呢？

以前都賺唔少啦，吓話？

手足可以無償為社會擋子彈, 泛民律師大狀係咪可以為手足收少個錢呢？

612無錢啦屌！

推

612最大嘅作用就係養肥一班律師，你叫佢哋唔收錢咁612存在有乜價值？

邊個泛民律師大狀負評？

真

又嘈交捐錢啦屌你

利申： 捐左5000

如果泛民律師大狀唔按英國普通法傳統, 開始做pro bono

將來歷史上, 612基金就會被歷史學家稱為「法律界財富轉移機器」

捐就一定要損

但用錢既速度真係唔可以咁快

成日話泛民大狀

做得議員嗰班有幾多個仲係active咁幫人打緊官司？

靠泛民大狀免費幫人pro bono
不如出多少少揾返個正正常常唔係掛住個名算嘅幫手

左手交右手算慢㗎喇

唔係做議員嗰班

係依家食緊612嗰班

5毛？

叫你捐錢就左推右推

月袋10萬都唔肯幫即係唔當手足同路人囉
咁你有無議席又關我撚事

的確 其實civic party 嗰間律師 唔計SC 班 junior 嘅法律技巧都令人質疑 始終佢哋唔係日日上 court

我退讓一萬步

黎智英、李柱銘嗰堆15個被告, 係你既FRIEND啦，係咪？

佢地15個做PRO BONO

其他資源留比手足, 手足CASE收正價,

咁好唔好？ 起碼唔駛燒得咁快

咁市民大眾收到政府1萬蚊, 就第二輪捐款

咁OK唔OK?

一樣有錢賺, 你地當幫FRIEND唔講錢, 比你地同手足講錢, OK?

我想問吓做得議員嗰班大律師
真係唔接case 咩

唔去開會嗰陣時
理由就話醫生律師唔使做呀

依家又話唔active 幫人打
咁究竟佢地平日係有咩做呢

有冇諗過其實d錢係用係班中立的有料大狀，
問題吱係泛民律師唔幫，
而係要搵堅有料d大狀先大d機會打甩，
但呢班大狀根本冇立場，純粹邊個俾錢就幫邊個，亦都肯定收得唔平

佢地15個有拎612？

仆街
佢15個唔係都用612啲錢嘅話

我懷疑係台灣、韓國、鳥克蘭出現類似既接近革命案件

人地國家既律師,

係咪都會每一蚊都收到咁足?

何俊仁間行數十年嚟接CASE架, 點會唔接?

仲有AS可以去上COURT

好似有d都係義務律師黎播，定係果班係星火嘅？

出親黎連登都話送頭，但唔出真係好多人唔識捐錢，果班先有錢

睇陣容先：

黎智英，李卓人，吳靄儀，梁國雄，何秀蘭，何俊仁，梁耀忠，李柱銘，區諾軒、陳皓恒，梁國雄，何秀蘭，何俊仁，黃浩銘，楊森，吳文遠

我估唔係一定個個都自己出錢

同埋有錢, 點解唔CLAIM?

捐

義務律師 真係唔收錢？

我一直既理解, 係「義務律師」有好多種
一批真係唔收錢
一批就係警署保釋費用唔收之外, 後期乜鬼都收
一批係100%收錢 (唔明點義務法???)

捐錢幫手足 我一定畀亦都一路畀緊， 彈612愛嚟比音響， 做其他集垃雜嘢都唔支援其他手足， 你認為仲值得畀咩？

後面兩句都係你估

咁612對受助人係絕對保密架
難道要佢公開？

佢地15個公開唔CLAIM 612 就最好啦

因為真係好多手足等緊幫助

借一借位

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

我唔明點解呼籲泛民律師按普通法傳統開始做PRO BONO會有負評？

究竟律師為公義做PRO BONO有乜問題？

為乜要反對？

大家開心見誠, 商討吓？

但之前已經話太多case接唔曬要出面再搵人

咁嗰班點都會收錢

好多人都比緊，不過係唔比 612 ，20 萬音響數，figo 陳唔嘔翻出黎，我一定唔撚捐

呢 15 個有案底人生更精彩，公唔公開都無所謂啦

我覺得義務律師收返成本價都係要嘅，唔通要人真係唔食飯咩，我自己都捐唔哂份糧出黎。
但而家國難當前，拎返2成出黎for手足/自己友都好基本

即係612有分圍內律師同圍外律師

圍內做唔晒, 搵圍外？

咁圍內律師係咪做緊PRO BONO？ 只係圍外律師堅持收錢？

香港超過1萬個律師
我assume都係黃藍6:4比, 都有成6000個

我從來都只聽過大狀怕無case做,
未聽過太多case做唔晒...

律師係用腦的工作

「成本價」可以係早午晚三餐 + 3日電費 & OFFICE租

無錢就會輸

無端端又點解有條20萬音響數架？

打官司既事, 又關 FIGO CHAN 條仆街乜事？

所以唔好一黎就assume人地有claim

國難當前,

泛民係咪無錢就HEA打先？

因為保密制, 你也不能ASSUME無CLAIM

所以, 最好15個公開宣布唔CLAIM, 留資源比手足, 就最好

唔關費高陳關邊個事？

律師唔係普遍pro money？

捐係一件事

捐咗既錢, 係咪用得最有效率, 係咪幫到最多手足, 係另一件事

依家捐錢唔係買贖罪劵

唔係盲捐

比多啲錢有困難手足屋企人做生活費啦
一係資助流亡去外國

已捐$50

平時買賣樓CASE,
離婚證婚CASE
商業糾紛呀之類
收足係天經地義

平時都搵唔到
大是大非, 一單半單, 幫幫手, 當幫香港 (也是幫自己)
按英國普通法傳統做PRO BONO, 都係一件好事

當積陰德囉
係咪一定要每一單都計到咁盡？

手足好波 跟機先

612成立嘅主要目的就係支付手足嘅法律費。

612 係幫咗還押手足好多好多
例如有還押手足本身係家庭經濟支柱
屋企人有收到應急安家費
法律方面，佢地建議用佢地嘅免費義務律師，如果自己請律師最多claim $10000上限，法律方面用得最多應該係保釋金

condom黎，律師樓交唔到租好慘。

法律費平D咪可以頂耐D

唔好租中環囉

612 D錢, 即係間接比咗地主

成立嘅目的吖嘛， 但係實際呢？ 幾多手足搵612被彈回頭 ， 音響無啦啦又畀二十萬出去 ，要捐我推星火， 612我一毫都唔會畀

!!

唔租中環無人睇得起佢間律師樓，咁之前讀咁多書就白費人生，無得步入收成期。

唔捐啦一講到同利益對抗所有中國人都會輸

你都on9,你返工唔收錢得5得

呢樣 612 幫唔到
星火好過

星火嗰8000萬仲未郁得

黑警都係想咁, 間接搞到612無錢

手足就無工返，班律師就日日人生更清彩

關咩事，拎左 20 萬買音響，點會有錢

對家就無限budget. - 黑警律師=納稅人$= 我的錢
612要自己捐 = 我的錢。

成件事好on9,
對家拎我d 錢告手足， 我地用自己錢幫手足。
自己人打自己人...

以前讀ECON, 律師樓租金呢D係面子COST (英文唔記得咗, 好似有個term)
租邊其實不影響律師實力 (個腦),
d錢純貴在要買面子

are you central? 比囡囡問到, 就答不上來

你老味仲係度潔癖

不如諗下你捐錢比612同星火目的係做乜撚先啦

就係佢地係有認證之外，

reach到既手足數目最多呀

612有d唔受理 咁係咪代表大部份都係呀？

屌 一陣出邊擺條眾籌link 你地又話要驚呢樣個樣

有612 有星火 又話佢地邊個幫唔到人 彈鐘 亂洗錢咁樣

屌 一句講哂 你班契分捐到佢地庫房水浸咁，洗撚有case 做唔到全額補助？

咁係咪我而家又要鬥黃鬥9你呀？

利申：612 受助人

all 錢都最後比大地主。
衣食住行，買樓。
612
救濟金
老綜
10000$ cash
9000$ 援助就業...

富人逾富，窮人就是窮人

你唔諗吓, 因為案件比人炒咗既手足？
你唔諗吓, 手足隨時要入去坐？
係咪賺少一單半單, 真係咁緊要？

人地讀左咁多年書 專業 你叫人地唔收錢/收一半有d過份
佢地既動力就係錢
點解一萬蚊請到個律師
100萬又係請一個律師

咁人地專業嘛

其實不嬲自己做到幾多就做幾多
唔需要同人講
巴打睇黎你真係唔知班黃嘅律司做左幾多
我唔知你自己又好 身邊有冇人係要去到揾佢地幫手
我只可以講做開個班 基本上已經係冇得抖 又揾唔得多
而家係多case到要再去揾本身 就係只睇錢而做野嘅律司 (同時大部分 大case佢地比較穩)

佢講既係真，點解唔可以調返轉叫人捐錢捐快d?

反而要612 唔好洗咁快。

就係唔可以洗咁快先有case要換律師 做唔到全額補助 甚至唔受理呀

諗清楚個根源係乜野好嘛？

情況等於 學生手足捐幾百蚊都要諗清楚

有錢少少既手足一捐捐成千上萬

人係咁，機構如是。

已課

d 錢有需要用個陣就用架啦，呢樣野有得控制到？

屌親612 或者叫612留錢個d係咁

唔知個情況就係度屌

理大手足有d被告暴動 係私人搵律師 無搵612

跟住有d人係度屌點解612唔fully support理大手足

大佬呀 有好多case唔係就咁上網睇就睇到

咪撚問我點解知 信就信 唔信就算

話要民陣還返20萬音響費既

跟據佢地協議
會喺當日為612籌款 而總額係738萬

咁民陣要還返20萬比612
612係咪都要將738萬交比民陣？

其實612每庭最多sponsor $6000，就算律師收多612都唔出
仲有上區院，如果法援唔批先至sponsor

泛民律師肯做PRO BONO就控制到

新聞：
612已向12,008人次提供支援
法律費用資助佔最多開支達2318萬元；當中~900萬係借俾手足既保釋金
其次係緊急經濟支援或撫恤金，開支為1930萬元；
醫療費用開支則約372萬元

2318法律開支，扣除900萬保釋
即其他法律支出係1418萬
12008人次
當中21.2%要法律資助
每人次獲資助$9,108

好多錢？律師收得貴？

呢個一定唔係全額資助
因為要全額，根本一早乾塘

嘩屌難聽過粗口 點解又可以loop返呢個討論
律師唔洗幫你刨案例，搵返以前點判，你估真係google search咩
起碼唔洗咁低，唔好淨係可以support 佢地最基本支岀，俾多少少啦

其實咩撚叫「泛民律師」？

d律師有無捐返d出嚟

你真係on9 唔好咁天真

係人都想泛民/ 民間黃律師做義務律師

民間既義務律師 真係同前線手足一樣辛苦 你知唔知？

好多黃既律師佢地係自己偷雞接case 唔可以經佢地律師行去接/唔可以比行知。

因為佢地上司/律師行 一黎好撚多客係藍/政府，二黎就係分分鐘上到庭個對手係佢地上司呀

偉智達依啲真係食人血
gphone同好多手足之前都中伏

屌 呢個po真係引哂d 天真到傻既人 然後鬥黃踩612

Cls

叫人唔好捐真係好撚煩
又話兄弟爬山，唔好當手足condom
依家真係打trial喇，梗係燒錢啦
自己唔捐都算，仲成日提乜9音響，612幫緊人又唔提

推

同捐啊

其中一個民陣團隊義務律師 租緊旺角
朋友被拉嗰晚有派律師 深夜都趕嚟義務幫手
一蚊都無收過
只係如果你請出面D律師用咗律師費可以claim返612
可能樓主唔知，都係好心呼籲
但事實係好多律師都係分毫不收義務幫緊手

咁你就知有幾多PR公司做野 又調轉老實講有幾多個留言嘅真係知個實況

識啲法律界朋友真係一蚊都冇收，去差館補班細路。

但你話如果上庭，或者成個case都要求佢哋唔收錢，咁人哋寫字樓都有開支，有職員。劑劑都唔收錢，到時連間firm都摺埋，就更幫唔到手足。

八千幾人被咬，無罪放咗一千個
打刑事幾萬至幾十萬都有

你計一計，其實唔算快。。。

你唔捐錢，佢邊有錢收？
手足唔被捕，佢邊有生意做？

正常任何組織喺民陣遊行籌錢都要抽返10%籌得款項，但因為民陣想幫612就規定嗰日全部籌款都要比哂612，民陣唔會抽10%，但係搞遊行租音響既費用就612出，成件事根本就唔係亂洗錢，去到今時今日仲咬住嗰廿萬音響錢係咪on9

樓主會唔會除左3餐同租之外乜都捐曬出黎612
我自問做唔到
唔會咁樣要求班律師

利申： 月捐

推！！

大佬 一間律師行 一個律師打個case，都要請好多人啦啲五毛為左屈612無所不用其極

唔好洗咁快, D人唔好出咁多街比人拉未得囉

咪係 其實班新手大狀(not大狀黨)真係無job就無收入㗎喇 唔係個個都有daddy 有人脈

開始loop返叫律師唔好收錢 明明一早講好話收最基本價 班五毛縮下縮下變成本價

樓上果啲仲提音響 叫人唔好捐612 一係分化撚 一係當手足係condom

pro bono係英國普通法傳統

基本上, pro bono係成本價都唔收

同你討論成本價呢個問題, 已經係侮辱緊英國普通法傳統

係有, 但只係少部份

我知有所謂「義務律師」係收正價, 收足

疫情下 唔少律師樓都手停口停 收入大減
我自己都唔會捐晒成份糧 點解可以有人要求人地「義務」接官司 離地得黎又侮辱專業

pro bono係英國普通法傳統

係可以再用慢D

可以頂耐D,

可以COVER多D人

唔係唔捐呀, 不過捐錢, 同PRO BONO係無衝突

喂 樓主 哦
你應該叫嘅係班大狀黨 有能力嘅pro bono
你自己諗下叫一班三餐搵得啱啱夠嘅做 你自己過唔過意得去？

人地幾多單關社運既官司要打先？

可能人地只係接一單，平時可以做返收錢既，咁pro bono真係冇問題
但如果香港而家係多case到要全日都focus係義士既官司到，唔通律師真係食西北風咩

pro bono 係英國普通法傳統
唔係我發明
請問係點「離地得黎又侮辱專業」？

疫情下, 大家捐錢就有錢捐既
捐錢既市民大眾唔駛開飯？唔駛交租？

呼籲吓收錢嗰個, 做pro bono就唔得既？

搞凊楚
而家係港共有claim緊你錢
而唔係日撚日同你辛苦打官司的手足律師

請問邊個律師係「三餐搵得啱啱夠」？
出聲囉，大家一定體諒
出聲就得, 邊個？

樓主又知班律師無收平咗？

同埋之前有報導過，有唔止一個律師義務無收錢去狗屋幫手保釋，嗰啲又唔計數？

一個律師生存到今日,
都唔會只係得義士case啦

拋夠個term出嚟未

我唔明你既邏輯係乜

泛民律師係有claim錢

幫樓主答

pro bono係英國普通法傳統

基本上, pro bono係成本價都唔收

同你討論成本價呢個問題, 已經係侮辱緊英國普通法傳統

佢淨係識呢段

你靠估咋wo

你要求人地一蚊都唔收
咁人地幫完你無飯開
你又應唔應該捐返錢比人地呀

保釋條數有限錢

往後先係大錢

大錢唔收先係主要

同埋pro bono唔係「收平」, 係唔收

係英國普通法傳統

香港係普通法係咪？ 香港人以英國普通法為榮, 係咪？

點解一講到錢, 就咁大反應？

點解英國律師做到, 香港律師做唔到？
難道倫敦律師樓租金平過香港？倫敦律師開飯平過香港？

都係呼籲大家跟吓普通法傳統

pro bono 真係英國普通法傳統

點解英國律師無反感, 而香港律師咁反感？

你又知之後無收平咗？

捐ed~~

一開始就話人批得慢
依家進入司法程序就話批得快

我睇哂樓主D回覆

點睇都係想屌 612 + 支援手足既律師

仲要比佢呃到咁多正評

拉

捐錢同pro bono係沒有衝突的

樓主呢個post，同屌黃店無俾discount 俾手足無乜分別

之前有話佢地唔用錢 而家又話佢地用得快

其實我覺得而家咁樣壓制落去
我地遲早要諗辦法秘密將呢啲同路人嘅資源同錢運走香港...係海外諗辦法建立抗爭勢力
當然係攬炒後香港徹底failed state外資走哂變哂新疆希望做嘅野

推啊

究竟咩撚叫「泛民律師」？

分化post

你都CLS
pro bono係英國普通法傳統嚟
係點樣屌人呢？
BAR同LAWSOC都有專頁講pro bono

612乾塘點算, 你解釋吓？

啱呀 拉

根本係想分化 令人唔捐畀612

唔係用得快, 係收得貴

屌佢唔用錢, 係開始唔幫流亡手足

兩件事

依家乾塘啦, 你答吓乾塘咁點？

再嘈再嘈 然後612就冇錢了

你係咪睇得多TVB 幻想個個大律師非富則貴

直接俾手足
但佢嘅法律權益邊個維護？

大狀讀PCLL果陣死黎學埋分身??
如果手頭上有九廿幾個手足case跟緊 仲有時間去接其它case搵錢!?
重點係 香港有幾多個黃底大狀係打開criminal啊

人地pro bono唔撚係全職咁去做而係有限度每年幾單咁做
依家已經千幾個手足被控遲啲只會更多 咁都仲要單單pro bono連收成本價都唔得 不如你帶頭搞個黃色乞食圈出嚟啦 戇鳩嚟講你真係世界第一

推乜撚野 你睇清楚樓主係度做乜撚野先

唔好見到呢D TOPIC 就鳩推

你係連登叫人出聲好似有d好笑

我就係唔想612冇錢

咁大家都捐比佢

而同時收錢嗰班又唔好收, 咁咪頂到囉

大佬呀, 開源節流, 係正常智力既人都識吓話？

手足就無償為香港付出,

但我就見到有一班人私心

出聲, 邊個律師無飯開?

來來去去得一個論點

英國有無試過大規模起訴示威者？
你一單半單人權CASE，
律師去打，
打贏載入教科書，好大誘因唔收錢

依家講緊好多手足俾CCTV斷正
本身呢D CASE贏面唔高
量又大
又點免費去打？

之前又話用得慢

我都明你既諗法
但你首先要證明d律師分文不收都生活到
咁就大把人buy你啦

咁佢係連登話有律師「三餐搵得啱啱夠」
咁我係連登問有乜問題？
唔係兒登問, 咁係邊度問？你提議吓？

即係你斷估，冇fact checked，亂噏啦

可以睇睇先 不推文

所有幫手打官司既律師 = 泛民？
你fact checked 咗？
你又知道佢地冇收合理價
成日叫人收順d，不如你捐多d啦

巴打唔撚洗理佢 條友ON9

佢係度問點算點算 其實好撚多人答左個根源同解決方式係邊度

佢就一直係度針著D律師仲收錢打CASE 分化到ON9

如果你要駁佢就要不推文回覆 唔好比呢個PO上熱門 比佢成功鬥黃引戰

黃底大狀打criminal 少都算, 仲要係打暴動有經驗既, 全港有無20個?
仲要係黃營, 咪都係得幫魚革同梁天琦個堆律師。加埋唔知有無5個?

同埋好撚多律師想幫手足打暴動/火魔個D有時唔係唔想接, 有D係因為唔夠信心 想交比其他人去打 (好多幫手既大狀都比較係後生少少)

關乜撚事

倫敦大型示威都搞到要出特別法庭

點會無大規模起訴？

你年中都搵唔少啦, 律師收入已經有好多人之前討論過

絕對就唔差

依家為香港, 唔駛一個人梗晒, 每個律師頂2單pro bono, 係咪真係咁強人所難呢？

唔係年年叫你係咁, 都係100年一次

個錢字, 係公義係香港人犧牲性命之前, 係咪重要得咁緊要呢？

啱 講到咁 樓主一係五毛 一係就固執撚

不推文

既然案情都係斷正啦

咁點解要收30萬, 而唔pro bono？

結果有大分別嗎？

大家每月出糧捐一次囉

二百萬黃絲，條數都ok la

頂住呀大家

你咩邏輯
你係連登叫就有班律師reply你：係啊我三餐搵得岩岩夠？
你咪去搵義務律師做個訪問囉
講真pro bono都唔係靠你開po講就得
去搜集下資料令社會大眾buy你呢d好基本啦

幫樓主答埋:

ok 體諒完了 加油

肯唔收錢未

根本就無律師生活唔到
無呀

律師收入多少, 之前好多post都講過啦

唔係全年365日全部case都唔收
只係一單半單唔收

咁你間行仲有買賣樓, 仲有離婚證婚, 仲有商業糾紛, 仲有其他case係咪？
你唔會全年得一單義士case, 係咪？

你有其他收入架嘛

一單半單, 係咪咁難呢？ 個錢字係咪咁重要？

on9樓主 開分化post
由頭到尾都係度9up
律師全部唔收錢 24小時on call 拎晒自己身家出黎 訓街 咁咪岩囉 如果唔係又俾人話大時大節612冇錢竟然好意思收錢
講咁多自己捐多D仲好啦

市民捐咗近1億
依家就快洗晒
要再捐多個1億比佢地收好?
定係捐既同時, 佢地開始做 pro bono 好？

即係你想搵個搞離婚既律師同手足打官司？

根源同解決方式係邊度?

叫市民繼續捐多1億,

就係佢既解決方式？

睇撚咗上面條link未？ 仲有唔好撈亂律師同大律師
大律師係自僱，同埋只會做刑事

不推文

樓主:
冇律師生活唔到 錢真係咁重要咩
律師訓街食樹皮啦屌

收嘢啦

條友連上庭同事務都未識分

即係要人出力幫手，但又出半份量？
你捐哂1億既，你可以同佢地提出要求

你係咪cls?
我邊有講「律師全部唔收錢 24小時on call 拎晒自己身家出黎」

一間律師樓, 一個律師, 全年有好多唔同類型既case做

我講緊, 係612快乾塘之際
係咪可以一單半單義士case 做pro bono

你咁樣shift件事, 係咪意思

其實個post無咩新論點，要講依年都講晒，但樓主個種無意回覆似推post上熱門，不推文就是。

捐多一億唔係一個好方法
唔等於你叫人方文不收係可行

屌 起佢底睇下啦 好多爭議性post 咪撚理佢

一單半單一早有
睇樓上既link好嗎

如果你收足全數, 就唔係叫「出力幫手」
係一買一賣的交易

樓主唔好扮盲

又block 一件 開新ac啦

你都cls

64年年講

可唔可以1989年講晒,
1990年及以後唔再講?

一間律年中n咁多單case, 咁多收入
一單半單義士case, 按英國傳統做pro bono
點解係不可行？

我唔知你係點得出不可行結論

哦

一單半單一早有？

邊單係pro bono？

我只記得n年前李柱銘以胸襲警一單係

暴動案我真係未聽聞過邊單係

你哦乜嘢?

[size=6]開勁撚多post 其他post 係完全唔覆人 特別爭議果d就秒回 睇清楚啊各位[/size=6］

嗯

社會大眾唔係唔buy喎

係收錢既泛民律師唔buy喎

邊個post唔覆你?

你又知人地好多唔同case做
你唔俾肯係612幫手既係冇乜人識既律師?肯定係全部出名大狀?
講到咁肯定全部有錢人咁 做律師可以好撚有錢都可以好窮架
當人地本身收入唔多 仲要人開善堂 仲唔係咁既意思?
同埋有link人地有做過

經612把撚咩，直接俾身邊認識又俾人告緊既仲好
我上過幾次庭，收正價搵班新仔去打襲警 case，on lun 9

扮盲睇唔到link

樓主分化撚

其實，你知唔知道一般打官司既收費係點㗎？
又可以請到潘熙，吳靄儀等等既大律師，係點收費㗎？
你覺得有藍屍律師會幫手咩？
同埋，樓主你似乎好憎律師，認為佢地要無私奉獻！
每次公民黨有消息，你就會出post帶風向
你想612同你交代，你捐1億，就可以要求佢跟你指示

Dead body個班唔講啦
講啲好多唔出名嘅義務律師
人地已經收少左
打官司咩都講錢，仲有一大堆幫手足搵文件搵案例嘅律師團隊呢
用返以前啲價612基金一早乾左喇
樓主講612要錢係啱
但想講返律師都係手足，唔好成日覺得人地收左好多，唔通要人貼埋錢咩

( Show Blocked User - 風向大王 )

錢我就照捐
你個大五毛狗就照屌

100 50都係錢

佢五毛狗黎 唔好俾佢引戰